[咁多位文宣組努力] 今晚先係真正既民意逆轉日

身邊一定有好多中立朋友
但係今晚係一個好好既機會令到佢地歸邊
唔好令到被打既手捉比人白打

有人話警察都係打份工
但係今晚元朗件事真真正正表達到佢地連份工都打唔好
令到好多百姓被打

麻煩咁多位文宣巴打努力
令到身邊中立/淺藍既朋友都要知道香港到度發生緊咩事

拜託大家!!